Amazing group 搞咩

Amazing group係連登個名臭晒，但我其實係其他app見到佢哋以活動作招徠，好多活動要收少少錢，但其實佢哋個目的係咩？

直銷 / 傳銷
睇你點定義

佢哋應該唔止用呢啲嘢收錢 話會幫人提升soft skill

應該同Amway有關 即係傳銷

Amazing group就係一班人喺到搞d course呀活動呀 喺到sell Amway d product水鳩人去買 又扮到好似係為你好 增值緊自己咁 但其實咪又係水鳩人買野
Btw有冇人可以講多d？